一陣4點 就係tesla elon musk 既大審判日

淡友全面進場

希望有380

320我就溝

好友應當悔改

知錯了

唔係今晚4點咩？

$260

今晚送返幾條short俾elon musk

進入熊市區域

美期升夠未

$300 賣樓入貨

升緊喎

逃生門準備

冇事啦上返400

股神，審判左未？

審判日？原來係淡友審判日

太早啦，要等啲鬼佬瞓醒先

繼續牙斬斬啦 過多兩個鐘鬼佬淡友起埋身等坐一世貨

9:30pm 先開始

Tesla信徒審判日

275-300蚊買貨位

大家都對粒爛電不賣帳 柒頭連登仔仲吹奏

Tesla 自high傻散審判日

最後逃生門

一定跌啦 消息都炒完啦

依家只係特價吸引資金啫

升返d

7點先係

咁我all in call 了

個大審判咁流，仲升返上四百
淡友止蝕撚你真係想發既就今日入貨
遲左爆升只能喊住叫人止蝕

199 借孖展入

特價時段

連登仔快D賣呀
今次跌到300蚊都似
上次上番440蚊係好彩咋
ELON做市係人都G

想加倉了

快啲止蝕

淡友第一次集合

準備反手

審判淡友先啱 想空tesla係on9
長線冇擔心過

利申：430@50

7:00 俾樓豬J 過幾分鐘397, 然後就一路彈上去

已放 344@16

傻散們要落地獄了

追沽緊 首站350

我們的神，你應當落地獄！

我們在美國的父，願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

玩完

好友們縮返哂入老母閪未

未到4:00 都未end game